759要推啊！360仲好好生意啊！！！此仇不報非君子！

係咪要人開超過100間分店
好多人都唔知要抵制360啊！
要貼文宣啊！！！

求幫推！

你哋真係想咁？

係咪要比福建幫發達啊！

求大家幫幫 推下！
要宣揚！

好灰無人要理會了

大佬，5點喇
正常都訓緊覺啦。

閪品360

一陣訓醒再推
5點邊有人啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

宜家呢！宜家都無人啊！你哋係咪唔記得了

林老闆過咗身後
好明顯無心做

無任何新貨品
全部守業

都要幫㗎！
難道你真係想360全收購759！

759 失去咗肥佬 領軍.
每年一度 真正2折 都變咗 5折定6折.

推

其實有新貨品 不過真係無以前咁進取
而且以前d新貨品有時好伏

推
個老細重要係因賣老番坐過監
呢啲仆街真係要全力抵制

無幫襯360好耐

唔會再係360買野

759多啲外國嘢
不過我嗰到嘅759好細
冇咩新奇嘢
屋企會走去百佳惠康買